其實會唔會有,電話app取代提款卡

開電話銀行app
login
再set定找幾多錢
行到提款機度
一拍就拎到錢

外國有
唔洗提款卡都㩒到錢

大陸有

係點
用手機app?

東亞銀行 去到唔用卡拎錢，不過未去到樓主講個個地步

Login手機app>㩒careless cash>選擇金額>係app入邊會得到一組提款既id >然後同時收到sms 入邊有pw>去atm輸入id pw>拎錢

外國已經有 仲可以set定銀碼，比個code 叫班細嘅去攞。唔洗自己攞

嘩 幾好wor

如果可以咁 真係咩卡都唔駛帶